你還有良知嗎？問誰未發聲？

我曾經相信香港有法治

法治係香港有別於落後地區既基石

輕輕一推
聽完首歌，睇下留言
香港人並不孤單